諗返以前d片段

去駱克道d pub做侍應
抹抬抹櫈
一腳踢
又要幫手洗d杯碟
d人發酒癲打爛野嘔又要執佢手尾
個陣成日去港灣道delifrance
一坐就坐個零兩個鐘
時間真係好快
成日坐小輪過海
行去佐敦個頭
一路行到去油麻地旺角太子
一路行一路諗好多野
人地返工自己就放工
不過朝早真係好曬
去到後期食完早餐就搭車返去訓
不過真係收好多tips
尤其d中老年鬼佬
幫佢溝賓妹
塞兩舊水俾你
不過都係入公司袋
時間真係好快
諗返自己咁多年行過既路就感慨

人大左
每晚都有千言萬語想講
人生已經冇開心唔開心之分
以為自己開心
笑笑下就跌出淚來
唔開心既理由又諗唔到
以前有本小說
叫愛別讓我走
真係好正
人大左就胡思亂想
成日諗返以前
諗返搭搭下車
有個阿婆係咁ee um um唱歌
好似痛苦呻吟咁
但又好淒涼
成個車廂氣氛都下沉哂
諗返有日夜晚係深水埗
有個阿婆係條街
有間舖頭出面
自己一個跳舞
又冇人理佢
但佢都唔理有冇人理佢
自己一個笑住跳

他看戲也一個人看
他放假也一個人放

她狂喜也一人笑
她悲怮也一人哭